想推介啲故畀大家睇

第一次開po 有錯嘅唔好屌得小弟咁甘
有好多故 廢事揾埋link唔想呢啲故慢慢俾人遺棄
歡迎大家補充
好多作者都有好多故 唔打咁多出來 大家自己揾啦

斗轉星移
兩個我加一個你
總有一天，會再次遇見
婚宴上的重遇
最陌生的人，就是曾經最熟悉的人
緣定，十年前

唉瘋人
三部曲 換個時代再愛你 我們不是說好了嗎 世上最遠的距離
鋼琴下遇見愛
書呆子與籃球女神的那些年
某一天，我暗戀了鄰家的天使女孩

西樓月如鈎
離世後的我，參加了一場解開青春謎團的回憶考試
初戀女友結婚前的一埸鴻門宴
寫一首情詩畀暗戀女仔，點知佢出返條迷題畀我
我把愛，遺留在圖書館內
讓我當你的籃板球女友好嗎？

西野七瀨
無啦啦有兩條女同左我一齊住

倖存
彼此最遠的距離
打賭輸後要溝女神

羊格
我夠膽講，無嘢痴線得過要去追個文青女仔
我去左幫個學生妹上門補習

軒達臣
女神話我考第一就畀我中出

墨説
我被寄宿到糖果女孩的家中
我相識多年的兄弟竟然是女人
我被陽光照耀的日子
我係死神，專門審判自殺嘅人
周瑜與周家庭的愛情故事

八輩子的約定
我老母話我有未婚妻
今日我係圖書館借左本魔法書返屋企

銀灰色的死
女神話贏左遊戲，就真空同我出一日街
今日終於扑左我個女上司

熟讀精子兵法
見返一個...朋友

人在天涯
誰是你生命中最重要的十個人

有心無默
為隻貓，搞到要同陌生女仔同居...
給我無限次告白的機會

陳煩/少年甲
我投胎前無飲到孟婆湯

少少肥
自修室，學界嘅蘭桂坊

王浩銘
唉...諗住同三個friend去澳門叫雞，點知比班女友發現咗...

食野唔走青
有一晚個來電

孔明
我將一位宅女變成女神, 然後再將自己變成佢隻兵

玉子蛋糕
台灣個表妹嚟咗我屋企住
文科班最後一個男同學

張晨
十八歲的野比大雄

裕賢先生
我在羅馬鬥獸場打喪屍

陳四月
樓下的區議員辦事處
謊遊記

木鎷紫柃
你做咩將成碗譚仔倒落我個頭上面

又曦
陪朋友去自修室追女神，點知女神鍾意咗我
七年後，我再遇上雨傘的主人

百無禁忌
全校困左係學校入面出唔返黎

重治
一夜同居衍生的愛情

凌望
你我若有緣，上窮碧落下過黃泉